【一字排開未】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCVI

#StandWithOzil

1

Arsenal want a single cash payment of around 25-30 million for Lucas Torreira. Fiorentina on the other hand, would prefer a loan with an option to buy. [@LaStampa]

2

而家邊五個
AMN Saka Willock Nelson Nketiah?
咁梗係雲加嗰班勁啲

雲加

畀錢啦，臭

電欺嗰球冇人講已成condom

Loan都算 仲要option to buy
你話obligation to buy都仲好啲
意甲真係成班乞衣嚟

其實球球都好

來自蘇格蘭嘅Lisa

真係當酋長係圖書館下下都話借

包皮官宣未

除咗泰亞高 全部都死老竇咁
一睇就知唔係達sir想要嘅人

巴塞呢啲閪隊 連對自己icon都咁撚閪
More than a club

b2牛蛙.jpg

700m又真係好難唔要

David Luiz on Instagram story, sharing his agent & Arsenal fan Kia Joorabchian’s video, celebrating Arsenal’s Community Shield win over Liverpool on penalties. [IG: sportsinvestuk] #afc

識J一定J人情味

100m傾好左大家好黎好去咪算
搞到咁而家邊有人敢同你賣命

美斯 自由條款
蘇九 解約賠償
尼馬 忠誠金

可以同MSN三個都有錢銀拗撬
巴度美奧都真係名留千古

班球員見到世一球王都咁樣比啲高層撚 仲邊會肯對呢隊波忠誠

On this day in 2016: Arsenal completed the signing of German defender Shkodran Mustafi from Valencia for a fee in the region of £35m. #afc

啲衣著咁似廟街唱歌

德國史上最貴後衛

Arthur又係 人地明明真疤迷黎
就俾高層拎去換同蛆換個老野 就係要搞靚盤數
人地唔想走就又抹黑又告上法庭
好撚痴線

cls

尹光

巴塞真係痴咗線
我以為美斯唔去個medical test，巴塞知道冇彎轉態度會軟化傾轉會，拎返少少錢好過一蚊都冇
點知佢個board下咗旨，唔準任何高層接其他球會關於轉會嘅電話，直至美斯應承俾佢個termination clause 700m

達蛇

美斯罷操未

達子

意媒 La Stampa【 Tier 3 】 ：

費倫天拿有信心在未來幾天完成托里拉的轉會，800萬歐租借費+1800萬歐選擇性買斷。但阿仙奴希望以2500-3000萬歐直接出售。

卡勞post果條女

好撚睇唔過眼

疤塞正在禁錮美斯

係
跟住喺個channel睇到呢條
好色牙

貼番真圖

罷咗
佢今日冇去體檢，聽日都唔會去training
因為佢律師話如果去嘅話，代表佢認同巴塞份合約仲有效，對簿公堂嘅話會對佢不利

你老味auba簽約都咁好笑?

掩耳盜鈴

你唔好話
還原度最高可能係auba

連30m都冇
蝕住賣

攬炒

朗奴高文算老幾？論輩份 美帝高幾多唔使講 蘇狗都唔會差得過佢 打個電話叫人走就算 咩料 鬼唔望他日你教得唔好 董士講都唔同你講 直接等官酸嘅時候你先知

武漢肺炎
加埋表現一般
你唔係諗住賣到高價掛

Ig?

卡勞個po有

條女係咪唔識著衫 全部po都係內衣照

開心些牙啦仆街

kurita_emi

又想引人打J

而家邊個教練夠膽去教疤

港共

整壞咗個fax機未

好多日本妹正過呢個
利申有follow

西甲冇埋小花仲有邊個吸引到人睇

With interest high, Arsenal are now ready to enter the fray and meet Brentford's £25m asking price for Saïd Benrahma.

屎家軍果個amber去咗選港姐

電話佬 世三兩個鬥廢

世三電話佬
2個加埋入10球

Source: 90min (Tier 4)

cctvb : 嘩吊你老母！洗吾洗挽刀甘能盡牙？？即場狙擊廣告商？

如果達蛇最後冇買c8
佢一定好撚sad

唔使爭 全部都係我哋嘅人

世三 電話佬 羊
美帝 古
派對C8
T仔 殺 叔
廢龍
3223

Pradé and Barone working hard to bring Torreira to Florence, Arsenal want 30 million in cash, take it or leave it. We are not yet at the figures requested by Arsenal, but with another effort, perhaps adding some bonuses, the deal could go through very shortly. [@firenzeviola_it]

似permanent deal

冇名你講咩都得啦

呢個擺明抬價啦

ig定老母

比獌狗簽到Thiago同VDB我地真係難爭好多條中場廢到唔識講

買又買唔到, 賣又賣唔到, on9

官酸未

猁簽到thiago大機會啲下話
30m都唔撚俾仲要俾獌搶埋？

Pradé and Barone working hard to bring Torreira to Florence, Arsenal want 30 million in cash, take it or leave it. We are not yet at the figures requested by Arsenal, but with another effort, perhaps adding some bonuses, the deal could go through very shortly. [@firenzeviola_it]

猁個FSG仲撚痴線

隊波打到翼既有6個,點會仲買翼

who

25+5 add on + 10% sell on

串撚到

連我地都然唔到佢地唔買人真係未能夠踢如果鏝買左小花

獌都唔弱 之前官方回應球迷訴求
話受武肺影響 暗示未必會有錢買人

都話新羅倫 又係十二碼大心臟

第二球 hea跑都射死角

可能俾我哋搶劫呢

聽講thiago想黎倫敦住
又啱啱拎左歐聯 仲有咩好爭先

Welcome to Chelsea🔵

英媒 90min 獨家【 Tier 5 】:

阿仙奴準備加入對賓福德25歲邊鋒 Saïd Benrahma 的爭奪，並願意滿足2500萬鎊的要價。

買咁多翼做乜鳩

amber

叫我哋女足簽佢

25m唔好掛
附加賽睇過下佢真係搞唔掂

女足幻幻育成

messi去左曼城真係好影響西甲
c朗同messi走哂
英超真係變第一聯賽

吹大左
有saka 巴丁 比比 nelson 美羊 安
仲有esr 夠哂人用啦

amber heard?

係 所以la liga無可能會唔幫疤

90min嘅料睇完笑下就算啦

兩個應該簽一個
其實獌狗條中場冇咩問題 驚佢地簽到個正前

Bayern Munich CEO Karl-Heinz Rummenigge expects to receive an offer for Thiago in the coming days, Bayern will not budge on their €30m valuation.

睇地auba入第一球
五打五仲要overload緊猁狗左路
泰仔cum上嚟嗰下快到
達蛇好波

尋晚睇到source話auba係turned down 2 offers
究竟係邊度既offer

利狗連30m都唔想出

疤/國米（9估）

其實要欣賞比狗比Saka個pass

呢條屙屎婆去選嘅話實贏撚硬

不了 靚女唔會屙屎

何蛇出左新片又讚自己估中

arsenal & arsenal

估乜鳩
阿記而家係得呢招架啦

Old extension offer & new extension offer

依條女應該好撚大食

但原來佢迷叔唔反了唔反了

收嗲狗好似咩channel都睇

呢條女有套戲全裸扑嘢好正

其實而家martial加greenwood已經幾勁下

直頭好似痴咗線咁
佢地而家好似:
個朵都臭哂 nothingtolose 我同你玩盡佢
咁

香港都冇乜幾個講足球嘅YouTuber
咩都聽下笑下咁囉

最撚黑暗係應該上到court都會係疤狗贏

美斯最多咪罷踢一年 同你打官司囉
但疤狗個名應該以後都吸引唔到人
加上你咁樣對美斯 隊中d球員都一定反
如果美斯識玩政治既 就夾埋其他球員一齊逼宮

發現達蛇反擊戰術係左至右 右至左咁打
唔係單向直傳
利用球場闊度幫弱邊創造空間同時間

呢球同打鏝嗰球其實異典同工

shot

好驚佢嗰套係季中俾人睇穿

何蛇 反雲反愛 迷基迷叔迷達

聽落去似迷愛反雲多d wo

定啦達蛇大把貨賣

好橙失戀咁

[img][/img]

我淨係睇佢最新嗰條片 佢話一早認為唔應該請愛狗 應該請牙達

巴塞班膠層直頭無腦 比你留到散美斯 佢hea 你一年之後走錢你又收唔到 仲要白蝕一年人工 又遲左一年重建 不如用美斯去換1-2個人 好過啦

其實咁迫法都搓得返出去
揸住咁既人腳半季 真心癲

買到c8或者更好就係

Ozil走嗰陣我都會

米屈

你何蛇?

達狗其實同足總盃之後評價無咩分別
打強隊表現有九分
係打弱隊表現一般好多

打強隊55波
打弱隊都係55波

擺明啦 暫時未破到大巴

希望佢走果陣好好睇睇

willock xhaka elneny
移動炮台

有屁屁同安

咪影衰迷愛

雷斯泰仔

好難

對弱隊應該要出燒

只要美斯反加泰獨立就ok

覺唔覺撐達=反愛
任何讚達sir既說話彷彿抽擊緊愛sir咁

不過就咁睇安應該同達蛇perfect match

Wolves’ pursuit of Ainsley Maitland-Niles looks to be at an end today as they now believe Arsenal want to keep him at the Emirates. One source has told us that Arsenal are now looking into a new deal for the defender, who still has three years left on his present deal. [Sky] #afc

手上人腳黎講 對弱隊前場我會咁出

Ozil
Pepe Auba Willian

有快翼有頂級前鋒既燒 我未見過

咁何蛇即係迷達定反達

戰神

One source has told us that Arsenal are now looking into a new deal for the defender Maitland-Niles, who still has three years left on his present contract. [@SkySportsNews]

轉打四後衛

迷達反愛

其實咁真係幾好j
但要等到開季睇達蛇放安咩位

佢係真係迷達嘅

淨係睇左佢最新條片 佢讚牙達讚到傻咗迷達即係同路人 唔反了

其實安，左中右邊個先係最佳位置？

去u23啱佢，大把弱隊

但是弱智喎

可勝任任可位置，全能型

係轟踢開右邊(?)
達蛇話放佢踢10號

何蛇

只要迷達就不是弱智

佢出道好似10號仔

去轟之前踢中間

Arsenal are preparing to raid Championship promotion hopefuls Brentford for star duo Said Benrahma & David Raya. [@90min_Football exclusive] #afc

埃及加盟果陣球王片啲遠射好顛，點知黎到1下都無

英超卡卡西

佢好激動 串暗星話3中堅可以主攻

下對巴狗個球

射爆疤狗

阿仙奴玩全新概念，戰術層面比英超冠軍高，利物浦食老本問題即將湧現

有聽過
但佢係轟都踢左7年

獌定猁會搶到thiago?

尋晚暗星live串鳩佢

兩個都垃圾嚟

90min

成條片重點：叔係萬金油 防守原本係LWB 進攻嗰時識得做cm 牙達進攻嘅時候識得由343轉433 防止三中堅無法主攻 概念好全新

結論：叔好撚勁 牙達都好撚勁 愛狗好撚廢

又陰啲陰啲反愛

聽左小小，原來就係牙叔進攻踢中場不嬲都有，
之前牙叔踢右邊，進攻個時都會踢中間，好似Walker 咁

雲爺爺咪英超3代火影
愛狗咪垃圾中忍

3代垃圾到
愛蛇=團藏

件垃圾做下忍都嫌廢

係
但LWB收入LCM又真係得阿叔一個做到

個理論一樣姐, 佢講到好似全新咁

佢反渣 咪屈我 呢度迷愛勢力太大 我頂唔順

伊留加都勁過愛狗

3代勁野黎
好似咩循都識出

幾年無聽，係咪又突破足球理論，三中堅無法主攻，靈感男神上身咁上下啦

係以前(高貝利)咪有d用
依家忍界大戰(油王足球)咪收皮

牙達=嗚門

愛狗=暗部果個阿叔....

做左火影仲廢
博人傳

愛狗做鬼撚到上忍

係 佢做d野明明出發點係好 但永遠唔如意

咁睇得起佢

最後都係死撚左

戰術博士

何蛇好似好燈

美斯如果黎鏝, 對我地轉會可能有D影響
連鎖效應~~

快d上count啦唔好晒時間

尋晚暗星好似都幾激動
有人話佢迷雲即刻着晒

Ainsley Maitland-Niles: Wolves end pursuit of Arsenal midfielder

唔迷雲仲叫自己阿狗?

佢讀咗指鹿為馬 暗黃黎
比人話佢偽人

但佢的確係

2020年出點迷

佢好似讀返啲留言咋

B之前睇myvideo同毓民好似都幾friend
間唔中都會暗串下梁振英同政府

Btw佢係咪話尋晚係TVB冇叫佢去講波？

MK 返咗黎未

今日有人反叔我真係想指住佢嚟笑

唔好講啦
想夜晚都內戰咩

佢簡黎讀，但讀依句
暗黃
佢話冇通告
個招sir唔知做乜柒

內乜撚，依家反叔同反雲迷愛一樣得小貓一兩隻

香港小姐個po好多阿狗

遲下係咪有得睇叔單防美斯

內！往死裏內戰！每日都要內戰

hoball

岩岩羅鹿先出咗個訓練post有mk係入面

開名啦

早排三點都內戰啦

仲會返黎咩

messi in ainsleys pocket

牙叔實比人扭到拗柴

牙叔實鏟鳩佢

我唔會25手足

反叔嘅 仲唔俾我捉到你？

反叔同反達一樣唔識波

你地一日係咪有30小時?
點解可以咁多時間?

阿狗=迷達

2021仲反叔？
叔單防屌打沙拿 文尼 馬列斯 查奧爾

你係車狗 開阿狗名唔算25

叔防守唔出腳
對手又屈唔到速就回後
都算一種有效嘅防守

成班垃圾

叔尋日有波就清
清道夫型翼衞

賤種

天空體育【 Tier 3 】：

狼隊準備放棄對阿叔的追逐，他們認為阿仙奴更希望將球員留在隊內。 有消息源稱，槍手正在尋求與阿叔簽署一份新的合同。

官酸？

影撚衰晒阿狗手足

依度d阿狗好多隱性轟迷黎
成日J轟買人又幫佢地度埋戰術

唔賣阿叔仲點籌旗開party?

只有屁屁可以扭到叔 可惜佢哋同隊

睇支那小姐賤過迷愛迷雲

又借啲意反雲

迷基沒辦法吧

有法老

比狗好行唔送

牙叔>party

我反埋愛
Fair enough

已經好多年無睇過TBB

陰啲陰啲反雲內戰味濃

真，晒時間
netflix正好多

你顯性轟迷添

lm

琴日佢個球已經值得係阿仙奴留低

嗰個咪你

聽到好尷尬 打丁打到佢

賣左佢唔通睇cedric?

講得好
成日話呢度好多轟
想轉移視線

你揾到我有傾？？？

呢條友都想爭葡萄牙正選

其實佢都幾勁

柏芝復出如新援加盟
可以入中路變防中
打2個inverted wing back
253

【條撚準備】 阿仙奴20-21馬撚球迷吹水區 MMLXII

有簡些路有施美度 佢算吧啦

你有睇

埃及傳奇

負皮王

無睇轟po點知你有冇你又點知阿狗幫人度戰術的

食屎la何蛇
我一句都冇打過

尋晚廢撚到仆街

樓主pin this

我反而覺得佢宜家睇餸食飯先咁打 佢最想應該係打哥狗嗰隻控傳 但宜家人腳做唔到 所以真係要快啲買人 如果唔係現有人腳只可以用呢招 畀人睇穿針對性咁打就收得皮

拖仔走緊啦 差不多可以開

痴線有無咁多阿狗
成2百幾個負評

上個po正選龍公投都2百幾票啦

得8m

沈默的大多數

點解我會冇腐皮到好彩依家睇到 可以腐皮返

平時喺狗竇最多都係見10-20正/負評 佢成250個

好似肯permanent ~30m

想睇迷基出5毛訊息

多左三個負皮
條259仲爭一負皮就259

春日狗

259負皮了

係咪有仆街喺其他球迷post吹雞

你就好啦威到盡啦今鋪

應該cd-rom 全部上哂水俾負評啦
其他球迷要9c 會洗正評引戰

好人好者點會迷基.... 條友車狗黎

終於259個負皮

仲睇香黨小姐既係咩乜態

係迷基自己send咗去轟po 跟住阿轟齊腐皮

屌佢老味死車狗

其實Willock改造成黑b都ok

金鏈大鎖

條傻鳩wayne啲理論真係笑撚死人

Willock 個樣成日未訓醒咁

成日都爆閘

幾時搵人接走佢

叔除金鏈=Willock訓醒=解除封印

佢好撚煩
從來都係有咩球員用咩陣式架啦
佢死都要堅持4231

屌那星風箏條片好得人驚

個細路好運

今季有冇人玩fpl

有冇link

正呀30m，應該夠錢買party

最後結果係點?

收到風 今晚12點官酸

Willock 都算Willock入面最勁個個
大佬轉左去獌打唔起要踢英甲
二佬個時轉去賓菲加大家話可惜
上年借左去西布朗無得出
得返Willock一個留到係阿仙奴
上季年紀已經係全隊出場最多次
入波最多既中場
睇好過兩年擔正

Leno:49
廢龍:246

目前Leno49 : 馬天246
最後就唔知了 迷基個cm到今日都仲增長緊負皮

49:246 迷廢龍已成最大贏家

更可笑嘅係，佢都聚班傻仔fans

搞返個踢走迷基投票
踢佢返車post
迷基永遠留係阿post

當風爭與上風

有

wilock其實可以踢咩位 cam??? 咁瘦打唔到中場

我挽留佢

下個po再搞 今日已經置頂左迷基25實錄

佢再生高啲之後用拜狗操法
加上達sir指點
應該會幾好用既

達蛇創造全新變形系統

真 我cd-rom 特登上水

who needs ceballos

仲投leno果d ，8成一定係迷雲果d黎
以前勁 所以就想要keep住用 明明有新野（勁過舊）
好固執

一陣又比人話你隱性轟

就快到兩米喇喎仲生

我都補返先

內戰味濃來吧 我準備好了

佢宜家成日跑兩歲都腳軟軟咁

發覺覓膠而家唔入黎
淨係開J圖post
有雞排妹

聽日要返工 訓教88

引完戰就走

佢負責引 唔包埋打

其實有個制可以block人
你咁唔鐘意見到我可以block咗我
無謂我一留言你就喺度鳩叫

官查未牙吊
贏完盾排晒隊爭住做阿狗啦

冇錢牙

琴晚出黎都有功課交
佢d捕位後上幾好
成日都有啲執雞同折射

收到風 美斯見到達蛇場社區盾即刻想去阿 哥狗去埋巴塞都挽留唔到

佢係踢得幾聰明 但係能力有限 有排交學費

我

睇佢踢前鋒好過踢中場

佢問題係個腦同慢

追蹤佢大把J圖post

冇錢出糧

阿叔

佢打中場身型幾有優勢
成21歲仲高緊
已經高過沙卡
如果呢一兩季可以改善下d 護波應該會幾屈

開名啦 俾個post黎

虛心學習 接受度評 勇於認錯

何Wayne呢條友都係成日死雞撐飯蓋

真心好少見

欣賞

有冇人知韋根而家咩情況
係咪已經玩撚完

平時膠還膠 整到迷基發嬲就唔啱啦

快d tag牙爆

印象流球迷：佢態度差

官酸左牙達嘅腳法 大家學吓

Cap下阻人個下

我投左挽留㗎

請將基奧特同迷基分開

Btw

[突發]特朗普支持者被BLM示威者槍決

好撚癲

態度好到

黑人大哂 我廠班黑鳩未來玩哂

以為佢地叫你車狗9up 點知係認真

註冊返牙達做球員出嚟頂中場啦

Valencia asks Arsenal about the situation of Mattéo Guendouzi.

比錢啦
Valencia have in the last few days held discussions with Arsenal for Guendouzi. Valencia likely to be interested in taking the player on loan

玩留迷gay

佢哋仲有錢咩

我仲要睇迷基啲p圖

loan

Valencia have in the last few days held discussions with Arsenal for Guendouzi. Valencia likely to be interested in taking the player on loan

迷叔無迷錯

BLM冇工開 支那易請

痴線咩 華西窮到賣哂d主力 邊有錢買細爆 當我地水魚咩
我地細爆起碼值40m

個個都黎借人

愛蛇買走柏列祖99連迫華西接細爆
愛蛇

Lan啦 唔好loan啦好嗎

睇住先

親生仔

愛蛇做醜人

官宣未啊屌

sor自膠

華西應該窮到租借費同人工都出唔到

冇vdd

不如留喺度仲好
對佢充滿期待

其實佢好似唔係幾中意打閘

女羊可愛到爆

可能old news
卡叔跟沙維去卡塔爾踢波
第1場就入波

source: 卡叔ig story

候選球王

跟阿叔學下謙虛先講啦
道歉都唔識

佢踢法啱打閘好多
有過人但又未去到打翼料
有傳送視野但又未去到夠班踢中場
體能勁 有速度同防守ok係佢賣點
完完全全係打閘料

雖然成日笑你迷基，但其實我好尊重你
挽留

下次唔jer

再貼：
《請珍惜你身邊所有迷叔嘅男孩》

唔知各位絲打身邊有冇阿仙奴球迷迷叔呢
如果有 請好好珍惜佢哋

迷叔嘅男孩 深藏不露
平時玩世不恭
但認真起嚟嘅時候 勢不可擋
會付出自己嘅一切落一件事情上

迷叔嘅男仔 品味唔會差得去邊
因為佢條金鍊真係好撚型

迷叔嘅男仔 識得理解其他人嘅感受
就算俾教練擺咗係唔啱佢踢嘅位置
佢都會想盡辦法理解同接受教練嘅諗法

迷叔嘅男仔 可以俾到你安全感
因為強如阿達馬查奧爾
都只不過係叔嘅手下敗將

請珍惜那個迷阿的他吧

又再睇番阿叔啲新聞，有個咁既怪獸阿媽，真係好慘
依家終於默默成材，徹底迷叔了

兩年約仲loan一年比佢
下年渣都冇得剩
直接雪到佢驚
睇吓會點發展算

支持借走
留係度影響士氣又再出糧
用佢又搞到呀達無曬威嚴+影響紀律
賣又唔會賣得出
倒不如會走收loan fee
同希望佢出去踢一年踢起賣/態度好返

Love Giroud
Love football

佢唔鐘意又點？有自己preferred 位置有咩出奇？
佢又好投入咁踢，有咩所謂？

問題係華西窮到癲
係借不如借俾愛蛇

係都唔好去華倫得唔得？果隊野就快唔掂

去個好教練，等佢進步D，以後賣都高價啊

又係22

態度好返
應該借咗就死都唔返嚟

有愛狗
啱晒呢度班迷愛口味

華倫西亞當地媒體 SuperDeporte：

華倫西亞過去幾天和阿仙奴就古恩度斯的轉會進行了談判，蝙蝠軍團有興趣租借古恩度斯。

借走完得返1季約
賣唔到錢 打得返起只會free走

迷基 做咩突然咁上心燥底
體諒下你d 匡智手足啦

yes 當人on9
一係比錢一係躝
個個都借借借
冇錢買人就降班

愛狗同佢加人工但係冇延長份約

愛狗正25 喺度揸干我哋啲錢

咁加嚟做乜？送錢俾親生仔洗？

愛蛇轉會續約冇話事權
Raul啲垃圾操作嚟
所以佢躝得好

愛蛇Raul都lan得好

細爆都好無癮
兩大契爺都走哂
愛蛇幾時接走埋佢

迷愛仲可以生存到係咩玩法

比著朗甸已經踩停咗個波

達蛇巴塞青訓

其實有呢阿迪達呢個靚起步⋯而家阿仙奴先最值得科水買人⋯⋯唔係仲諗邊個應唔應該放呢d濕星嘢

Arsenal goalkeeper Emiliano Martinez is close to signing a new contract at the Emirates Stadium despite interest from Premier League rivals in offering a No.1 role. (@mcgrathmike)

廢龍

廢龍精華

達sir落場踢定用中爆好

大爆-電sir
中爆-埃
細爆-細爆
咁安乜爆

呢條先係

老爆

咁叫勁龍精華

型撚到

妓安

Luca Fiorino: Arsenal preparing a 50 million euro bid for Aouar.

He got David Luiz, Kieran Tierney and Lucas Perez correct.

黑爆

期待四爆同場

始終覺得Party優先，除非真係諗住用埃及頂一季

細爆應該冇得再出lu

c8先啦屌

個名幾有潛質

賣唔出
唔通loan畀華西

3個都想要

放心Aouar唔會買到

有武肺，價格下跌

佢好似都畀達哥洗咗腦

其實華倫西亞有冇d 中場啱我哋用？ 趁佢哋財困平平哋買返個？
Geoffrey Kondogbia 踢防中有冇partey 7 成功力？

陳柏宇

唔通因為埃及 真係蛙優先？

好想有熱情的c8good luck in RM

認真琴晚冇睇

偉利安有冇出？打咩位？有冇表現？

冇嘢了，thx

最想要gaya
不過我地又唔洗要佢

華西窮到無錢出糧

點解球場都冇去

借借借，冇錢就過主

勿忘831人道災難

屌party呢

牙達同雲爺爺一樣好有個人魅力

貝迪斯

痢狗真係好煩

呢d正一 Guess Work撚
永遠講I got 乜乜乜春 correct
唔撚提自己錯幾多次

有無勇者英超字印咗叔

.@FabrizioRomano says reports that say Arsenal do not want to sell Emiliano Martinez are correct.

買牛烏華唔要c8吓話

話左好地地點會突然放

David真係回晒塘 報叔同廢龍都錯左

但係佢本人想唔想走先

希望快d續約

廢

希望唔買 c8 係為左轟落去買哂派對 aouar

廢佬
但對面冇理佢
利申： 唔係反佢

trash talk狗
我以前打pvp game都會

佢球球接之前都trash talk好正

比啲壓力對手
個新仔射飛機可能有啲關事嘅

但捉錯晒路

其實如果呢個時候比人trash talk返
換轉係我會tilted
好彩brewster炒

Donny van de Beek先係40M，又係我地最缺既CM..點解要益曼聯？
買唔到Aouar， 續唔到C8
點解唔考慮下佢？

唔好益畀獌

攻守唔同喎ching

唔係啊嘛
Partey除左防中， 仲可以Box-to-Box
我地無一個中場做到

最起碼留啦
最多下季再決定賣邊一個....畀個機會大家

太多人都要賣， 人地球員都想多d上陣踢

中場來講， 其實我地攻守都要買正選

人地踢R聯 我哋窮閪R霸

獌呢D垃圾最多咪踢完小組落來歐霸踢， 一9樣

用佢btb就同簡迪一樣
Partey反擊好少少
用佢打主攻btb效果好差
馬體比較少後場傳波
唔知逗波能力點樣
如果逗波勁就好
如果唔係佢就係防守勁咗嘅埃及

廢龍好波
你就躝啦

主攻就無 box to box

我意思係 Party 多功能D，係值得第一選擇

長遠埃及仔都唔係辦法

佢嚟到阿 應該可以做鏝 費蘭甸奴嗰個作用？

我要笑？

費蘭甸奴做到長短傳
用波 防守
Partey防守好啲
同埋截到波做到反擊
長短傳用波係馬體會冇機會比佢做
所以唔知係點
仲要50m
所以我唔太希望買佢

回家吧

你同86都接受唔到其他人唔同觀點
仲學人上討論區
講嘢又小學雞
你搵返佢互屌老母啦

純防中咪純防中 另外兩個中場有創造力咪得 佢做到最重要嘅防守 後面失少啲波已經夠 沙就已經唔得 佢都要靠第二個中場幫佢 Party一人之力已經得

攻我都係排c8做首選

痴線 俾晒提示 鍠咪撚再禁錮佢 我火魔班拿貝

feel到佢好想番黎
希望借加買斷 今季唔駛比錢住
全力party 有埋牛蛙就正

主攻 C8 創造力同真正10號仔都係差D

我期望買個真正未來10號，多D進攻既立體，變化

其實C8慢慢轉型做工兵中場
如果佢去踢猁應該好撚勁

最低要求Party 沙 C8
最好 Party 牛蛙 C8

433唔一定要10號 但一定要有C8呢啲起碼做到少少創造嘅球員 同埋穩陣嘅party減少失球

本身我哋借之前高普好似話過想要

又關我事 依加似係你接受唔到其他人觀點
我d 觀點就打左出黎 駁你既野又駁晒
由頭到尾成個狗竇得你反party 點解話係我唔接受其他人意見 不嬲我最尊重就係其他人意見

玩蛇呢獲我撐你呀

現代足球邊有10號仔

又或者話就算去到kdb呢d最顛峰嘅10號仔亦唔係成功嘅必需品

利物浦最有”創造力”嘅球員可能係taa同羅拔臣

進攻立唔立體更多講嘅係你成隊波多唔多瓣數姐

唔係話有個燒識得變白兔就即刻立體左好多

曼城同利都有佢哋塞住唔通嘅時候啦

內戰

好無辜 獲獲都係比人開名tag 出黎

首先 連登唔係話你想討論啲人就會同你討論 啲人盲屌你都係可以 這裏不是學術研究討論區 肯同你討論嗰啲係有耐性
第二 上次咪俾咗條片你睇party嘅作用 完全唔明點解會無短傳能力 冇逗波能力

想講個陣同佢討論左好耐 佢一句都聽唔入耳

唔立體咪好似佢地邪盾對我地，無得 cross ，前邊無態咪立即無創造力

進攻唔好學利物浦

可唔可以send多次
強如費蘭甸奴球王片都冇逗波精華
另外我唔係話佢一定唔得
但係佢踢嘅係馬體會
主攻能力未證明到

後場逗波或者自己推上去
轉守為攻
區頂放直線
長傳短傳
防守力唔使講 唔覺得佢有咩值得挑剔 除非你有更好嘅人選價錢又合理

其實唔使對佢要求咁高 人哋防守好已經解決咗我哋一個困擾咗好耐嘅問題 佢打防中 另外嗰兩個都要有創造力 主攻嘅話433/4231 都仲有兩個中場 點解要一次過將進攻嘅責任都擺埋落佢度 佢有好嘅防守技術已經值得買 肯定幫我哋執返唔少分

咁夜都有花生食

party 黎未

Party有推進能力
有遠射
長傳分邊雖然唔係佢主要做嘅野
但都叫做到（冇沙卡嗰陣可以搵佢打沙卡個位）
防守力好 跳得高幫助搶高波/second ball
仲要即食
50m抵到爛...

內戰講party不如吹奏叔尋日motm表現好過

下 見到你第一句講到派對係純防中
問句我要笑 需要咁大反應？

日日都吹奏緊迷叔呢啲基本 就正如 唔需要下下都讚美帝罰球勁 大家都心照

上次話佢回塘
我俾人瘋狂派膠
你睇路呀

其實Party有典型黑鬼性格
場上成日燥底trash talk
黎到英超好蝕
踢長期俾球證針對嘅我廠更蝕

難分真膠定假膠

睇哂了
恕我真係睇唔到佢逗波好
逗波嘅意思係當隊友嘅短傳選擇
全部比人封死嘅時候
作為後場最中心嘅6號位
要現身提供傳波選擇
球王片真係好難睇得出
另外西甲都比較少壓上逼搶
長傳現場睇比較少
質素都比較普通
短傳回後冇問題
但係向前嘅地波傳得好急同埋太大力
啲前鋒控到離晒身
轉守為攻好
防守當然係頂級

我唔知你哋有冇仔細睇過馬體會嘅波
佢哋攻擊手段只有兩個
一個係反擊 前鋒做支點
另一個就係用Lodi+左翼主攻
有啲類似愛狗時期嘅坦+2&b
Partey進攻嘅工作就係轉守為攻
同埋做駁腳去左路
所以我覺得主攻能力未證明到

現位同逗波都未撚識分

牛蛙踢8號多定10號多

佐仔邊樣勁啲？

咁淨係做防守都夠 要佢識埋主攻好高要求 試問現今球壇有幾多個做到？總之我覺得50m買個頂級嘅防中 都已經好抵 更何況佢係可以做埋btb嘅嘢 真係抵到爛

牙達 改善咗中場紀律 去到季尾343 少咗一個中場 沙一個防守唔得 要C8幫佢手 但換來嘅係進攻 少咗個中場做創造 所以就開始用長傳 skip中埸

最主要問題就係沙嘅防守唔得 所以要搵個人幫佢 咁而家433 party一個防守已經頂到 其他中場咪可以放心壓前啲做創造 但如果沙仲係個防中 其他中場咪要保守啲 唔敢行得太前 費時失波嘅時候 自己回防唔切沙一個人頂唔到

根據我嘅資料搜集
主要係8偏左
踢法係高速彈彈波
亦有施巴嘅盤扭

呢條友係我fm契仔嚟
佢嚟一定印佢波衫

最後一個都簽唔到機會大d

所以佢嚟我都會照J
但係50m我希望使係第二度

話說點解Partey唔係馬體必然正選？

我FM契仔
幾年前就開始係Partey

咁你50m諗住買邊個

佐仔係舒服

連登仔最愛既廢龍，阿叔都話唔賣
要提高價錢，續約

我唔係支持話一定要續約 廢龍50m 叔60m我會放㗎
但現實係廢龍10m 叔20m 咁點放

無球隊係疫情下出 60M 買阿叔 ，無疫情都無咩可能，最多35M

冇錯 所以要續約 中堅嗰度咁多冗員 放得晒嗰度嗰啲再算

廢龍10m真係傻撚左

次次話50m 唔應該洗係party 到
次次問佢咁50m 應該洗係邊個到又答唔到

咁50m買邊個好？

牛蛙

差10m

買我吧 我都係大肉腸防中

中武肺減10m啦

武肺應該free 過黎醫 順便達蛇會比d 心德佢

得*

邊撚個改到咁

如果50m Auoar Party 只能二選一

我都覺得達蛇買Aouar 機會大

好唔想 van de Beek過獌
點解人地做野好似咁撚快手仲要40m咁撚平
我地傾gabriel就冇限48個鐘
partey又迫住俾解約金屌你老母

老闆：咁急做咩？最多咪簽唔到，可以用柏芝/浩鼎，或者埃及大帝打中堅都得

報紙佬寫到達蛇契仔咁

vdb急住過黎英超
40m真係好撚平

Aouar都有其他source講達蛇有興趣
Party真係咁耐都係得Afcbell堅持一定成事

叔60m

進攻由防守做起
寧願party先
攻方面，中路去唔到咪繼續玩返身後囉

愛蛇

the 23-year-old, who won the European Under-21 Championship with Spain last year, admits he chose to move to Arsenal because of Emery and Liverpool’s style of play.

“That a club like Liverpool loves you is a pride, but my decision was to go to Arsenal because Emery grabbed my hand and told me to go together,” said Ceballos.

霞氣杯

曼聯個名始終贏我地

圖片報【 Tier 2 】：

高拿仙歷願意降薪回歸史浩克 04。 史浩克04的報價是先租後買，第一個賽季他們和阿仙奴將各自承擔250萬歐的工資 (原年薪800萬歐)。 租借協議將加入優先買斷條款。

45m

Arteta wants to kiss Aouar

講真達蛇依家渣住咁嘅人腳 防守都算調教得唔差
咁我寧願買創造力好啲嘅 aouar
我地對弱隊果陣 啲進攻好似便秘咁

Papa 得4.5m

幾錢買斷？

意媒 RAI Sport【 Tier 3 】：

拿坡里與阿仙奴達成協議，即將以450萬歐元簽下32歲希臘中堅 Sokratis Papastathopoulos。

鏡報 John Cross【 Tier 5 】：

阿仙奴接下來希望完成三筆續約，奧巴美羊、馬天尼斯和阿叔。 他們決定出售其他球員來籌集轉會資金（而不是之前報導的馬天尼斯和阿叔），目前的主要目標依然是 Thomas Partey 和塞巴路斯（租借）。

10M都無

分期大法 又要派上用場

Aouar

如果有4.5m都算係咁, 都成32歲， 雷斯過黎好似都係5m，咁睇雷斯真係抵好多。

廢龍正式坐正 leno唔知會唔會嗌走

屌你老母啦 真係恰我地阿恰到上心口

papa仲賣到錢算係咁
英超人工偏貴

雷斯印象中8m

人工高又唔用
急住放係咁

拎返兩冠算係咁

係啊，缺乏創造力先係大問題，達哥面對白禮頓，維拉都搞唔掂

唔明點解我地唔買呢個，又唔係貴

我都係咁講

Lyon 畀返 20M 接病人就啱數啦

人哋同雲達沙有計傾啊，一早傾好哂
同埋VDB同C8位置上好雷同，就算買人應該都係C8優先

開到party就轉踢433 有返個攻中解決創造力問題啦

老實講，點解唔係 VDB 優先？我覺得 VDB 仲啱過我地
加上牛蛙中肺炎

電欺波衫好賣好多

完全冇傳過既話即係唔岩達蛇口味

我終於知道達子等咁耐等咩...

佢等哥迪奧拿買美斯，要放返D出來 ：B Silva, Jesus, Mahrez

係就正啦，達子最熟悉佢地 ！

達子玩緊 4D chess

佢其實同藍斯踢法差唔多
要佢組織同防守其實幫唔到手

達子想先簽美帝再引其他星過嚟

佢後上射門勁c8好多

類似藍斯，我地都需要

VDB係一個乜都有啲嘅中場中，最突出嘅時期係當FDJ仲未去巴塞果陣佢做輔助嘅角色

我哋急要嘅其實係一個有防守力嘅BtB同有創造力嘅中場，啫係Partey同Aouar

C8我覺得係佢嘅熱情同投入真係好好，所以一定要買返。。點解要買過用都未用過嘅VDB?

因為平過個肺炎牛蛙
獌又Bruno ，普巴，VDB

聯賽中場線都可以話排第二（鏝
後）

都好勁

最起馬佢係最夾到xhaka既中場

最弊就係放返啲出黎係直接俾晒巴塞

如果出哂呢3件都要睇普巴會唔會肯做dirty work 唔係都係無防守

懷疑partey嘅巴打有冇睇過阿vs下體前年11打10嗰場有睇嘅應該唔會諗咁多，係驚partey唔嚟

個場唔係打右閘咩佢

哥迪奧拿都知巴塞會攞住堆錢買水貨
直接交換幾個有用球員仲好

中場加右閘一個人打哂，仲有一個人扭埋上去進攻

等睇最後一個都冇嚟

Fred

4中場

獌對閘 點玩4中場呀

其實VDB嘅防守力絕對唔係出眾果種
我都好懷疑點解獌想買，佢個位置上係同Bruno同普巴重覆咗。。防中佢用麥湯仲好

圍住夏卡建立新阿仙奴backbone，你如果1年前話我聽，我話CLS

事9但啦
我係估蘇B 點出，我肯定佢 on99

我係 B Silva 都唔會去宜家日日 drama 疤啦

泰晤士報【 Tier 3 】：

阿仙奴正在與費倫天拿談判托里拉的轉會，槍手願意在2700萬鎊的價位上出售。

擺明因為唔想見到14同15啦

你話牛蛙，C8 ，Party
我會選擇創造力優先

因為我地宜家防守有套方 OK，自從達子調教之後

創造力真係需要買

唔係中肺炎，牛蛙就啱

人地有錢買我地吹佢賬 鬼叫我地無錢

唔肯畀夠£120m買Sancho先求其簽個人啫

安慰下D獌狗迷

又要返工

廢龍d神救

其實佢哋最應該買既係中堅 麥龜同連迪路夫

牙達快d 觀孫振興下打工狗士氣

我覺得c8>牛蛙>>>>party
C8已經完美融入左隊波

C8 始終提供不到創造力

我就 Aouar > C8 >>>> Party

可惜牛蛙中肺炎

The Times: Arsenal in talks with Fiorentina for the sale of Lucas Torreira. Arsenal want a fee of around £27m.

🚨RAI: Napoli have reached agreement with Arsenal for Sokratis for €4.5m. Player has agreed to join Napoli

珍無假放起身個下感覺勁辛苦已經訓左6個鐘都覺得唔夠

早晨呀咁多位

jeng 慳返d 人工

thank you and goodbye

BILD report on Kolasinac states that the salary will be split by both Arsenal & Schalke but Kolasinac is demanding to be made captain of Schalke 04.

The deal will be a 1 year loan with an option to buy at the end of the season.

我都好眼瞓

牛娃算啦，中左武肺搏唔過，而且法甲真係有啲伏

C8，皇馬咁狗知你想要一定吊高嚟賣

星期一返工唔想做野了

BILD: Kolasinac wants to return to Schalke. Schalke have a plan to bring him back to Germany

我達都中過 你咩意思先而家

達又唔需要落場踢，又唔係22歲

阿達專登唔買C8 留件8號係度 就係自己上陣

淨係首期都90m 獌狗都要牙痛
我地屁屁80m分期俾仲要俾人笑

果日睇到佢仲有腳法
好期待

日日都唔想放

dybala

Schalke is further ahead than initially thought, when it comes to Kolasinac. He should get €2.5m from Schalke & €2.5m from Arsenal during a loan. For the time being, he does without the rest. Schneider and Sead have already met 3 times. Schalke want a purchase option. [@bild]

Who need VDB when we have VDD

We've got ME黑暗大法師

強制買斷就得
又option轉頭又好似mk咁

有牛蛙唔使何妖了

option to buy + share 人工
(share 人工即係好大機會loan fee 都冇)
好伏喎

坦克仲有貨派喎
洗唔洗賤賣到咁 借都要強制買斷啦

宜家咩時候，賣咩都賤賣啦

放得坦即係留叔啦？

真係開左個水龍頭個個當阿傻閪咁撳

Loan fee plz

牙坦宜家廢到 on9 留叔正確

希望梅C返德國養老

前幾個月都有風吹話羅馬有興趣㗎

奧燒無左個保鏢

咁就順便躝埋啦

去土耳其大把人保護佢啦

49000官宣仲慢過我地包皮

快

8m都偷笑

到底包皮係咪真係done deal

好撚勁

屌開得 party 未

真阿, 點解唔諗諗佢？

放去羅馬套現好過啦，高拉洛夫唔係去國米咩

mk 後尾係點？

迷達啦

咁撚平既

差唔多啦

我廠賣人價錢係咁上下

之但係睇數據牛蛙平均每場key pass 其實唔高, 未必可以咁高估佢既創造力

咁咪買第個
而且佢中肺炎

最有創造力之人已在陣中-奥燒

得3m 英鎊左右
痴撚線

幾年前就係
宜家就 ...

依然全隊最多key pass

得番1年約加清走高人工

痴撚線 阿狗真係開善堂

其實我覺得阿狗啲球員太高人工 搞到個個都半賣半送 好撚on9

反燒都唔係反佢創造力掛

VDB同嗰隻牛蛙唔同 VDB係攻中 牛蛙係B2B 講創造力應該VDB好啲

其實簽美帝踢假9最好
可以keep住踢343(3412)，又唔驚冇創造力

呢季睇下？唔回防可能踢都無

同意

又印象流老屈唔回防

邊個係美帝

我地印象唔緊要，但佢畀咁既印象畀達子就係咁既結果啦

美斯上帝

牛蛙有個人威脅, 又推得生個波, 好岩達蛇快反

放返拿卡比佢，同佢1換1算啦

仲未登雕任何一隻中場 打碌撚咩

你印象咋話你地

咪簽咗隻西班牙8號仔中埸

但對中下遊仲打快反咩

who?

達sir傳心師

牙達要玩前場逼場
佢跑唔跑得郁呀

牙達

美帝有迫搶，係唔回防je

而家講緊今個轉會窗

一年約、人工高、年紀大
買返黎都係15M, 依家€4.5M賣出去都正路

中場有埃及仔搞掂

但對中下遊must hihi

我廠清盤跳樓割喉式大減價

愛狗時期真係靠papa一個頂住條後防
冇佢我地降左班了

愛蛇唔會簽垃圾

partey到死嗰日都未簽到

其個個價好合理喎！唔通你覺得10m以上先合理？
轉會費4M, 人工慳4.5M

最垃圾就係愛sir

愛蛇就係垃圾

Aouar類型似Cazorla
Van de Beek類型似Ramsey

佢可能想15+ M 賣返

班連登仔阿迷....

玩留迷基唔jer你一個星期

達子實係對奧燒印象唔好所以lockdown前keep住出佢啦

睇Aouar球皇片
點解好似有啲似藍斯

lockdown前唔係踢 343

重睇

人高唔高少少人地又唔柒黎
打返起個態先啦

Aouar 係似Nasri 果種

早排papa仲要求阿狗free佢走
依家有錢收已經好安慰

愛狗搞到個防線無掩雞籠

屌你老母！

依家個市賣到啲錢算係咁
邊有隊比得起過千萬買

呢到好多書都未讀成嘅小朋友架
呢啲數閪識計咩
咪咁啦

邊有逼
我睇理性分析條片佢就咁棟係到

嬴邪盾papa有出post

咁係343冇攻中位 關佢唔回防咩事

又要567位

Papa保重

買人果刻人工定得太高
正常球員5-6萬周薪已經好高，但我廠開到8-10萬都大有人在

愛狗時期佢既熱血防守真係好好j

一埸定生死

OK
呢季達哥想打返 433
我地要 move on from 奧燒
你估打機咩

似Kdb

佢宜家都有，問題係用唔到波

嬴邪盾papa仲開post話
What a start 🏆

同佢自己比既話的確唔會

快開名

因為4個後防冇個好既防中保護 所以先咁需要開party 唔係唔洗諗433

前晚Saka踢法成個美帝咁

官宣左未

831 1年了 過去呢一年好似發左場夢咁
不過都係惡夢黎 希望大家可以快啲擊敗夢魔

咁撚平都要搞咁撚多嘢，唔撚知以為賣200M

成班乞衣打劫我廠

呢季賣人係咁啦

真心似

笑左，木哥係獌係咪想打11中場

賣美斯就話啫

Vdb要40m Thiago 27m有交易喎
買thiago塞住獌迷把口咪算

香港會重光啊屌你老母

睇埋大選先知

邊出咁多，而且佢地中場唔係問題

等睇佢地唔開心，又要叫走

Start to pack your bag and leave

我地調轉無中場
不如賤賣D過來啦

普巴就唔要啦 ， Drama queen + 肺炎病人

Obligation都不了啦
我地依家要錢

Vdb 大牛龜aouar c8 靈活咁多
我唔想再見到咁多大牛龜

獌狗就係fm將人地target 左既declare 埋係target
又唔撚報價，鳩報完又唔撚要
睇下close window佢有幾多件入到手

有班人問點解唔買vdb

覺得4m平就等於要15m? 屌你都廢撚事

聽講你已經道歉，不如達哥留你打中場算啦

Agree
Torreira算係其中一個比較值錢球員
佢都換唔到現金，我阿仲邊有錢比達sir擴軍

32 歲
人工高
一年約
踢法唔岩現代用波型中堅
咁你覺得幾錢先合理？

仲要未計武漢肺炎

點解淨係我地係肺炎價

平過大地雷斯正常啦

因為前面幾個因素囉
仲要係人都知牙狗要清中堅 點樣唔壓價？

收貨 反正唔用

佢點都起碼值一千萬歐la

美斯到未

最後48小時

我覺得可以貴多一兩百，結果一句唔係覺得15m呀？唉連登啲阿狗

我都廢撚事講落去

對強隊must防反

對弱隊一定要出創造/突破型中場 (掛住山神)

傳緊鏝開一億一年比佢
Cls

走到tag 我

最後一年約 32歲 意甲隊

仲要比埋佢玩美職 無可能啦 人地最後一年想返阿根廷踢

如果賣唔到，你唔通唔用又留佢咩

接受現實啦

真係踢美職咩，擺明用黎避FFP既財技黎姐，買完借返去鏝

上年我地簽電欺1年約都係8m 年紀咪又係差唔多
阿狗轉會部比番啲牙力 最少都起碼~7m 8m放囉 屌

仲有無友賽?

真 FFP鏝敢認第二 邊個敢認第一

呢幾日好多人都非黑即白
有人幫Leno 講幾句即刻俾人屌到上天花板

林伯特個陣都仲比人笑緊

內戰吧！

16歲嘅阿叔已經彷彿睇通一切

電欺直接係其他英超隊買同埋用波勁過papa好多
唔同講法啦

叔做掌上壓都hea

真係抵佢比人笑

今日可以官宣包皮味 定又要next week

唔應該鼓吹呢種風氣

無限48

今日應該有了
冇既聽日應該有了
聽日..

賣畀英超同意甲已經好有分別
仲未計雷斯果陣續左新約，而且當時so called都叫競爭對手

"i think that im a unique player"

屌蟻竇呢

鏝買美斯係咪會放棄bwa ？過黎阿啦屌！

得罪講句我係papa係唔會走，佢真係減人工過去，踢1年阿狗等於意甲踢2年
正路係磨到完約，下年free走人工同簽字費一定高過依家
到時阿狗機會成本就係轉會費4M+4.5M人工

官酸到就開咧都唔撚見人，食屎啦

最好賣到25M+, 最多畀佢分4-5年還
Loan已經係最差選擇，仲要唔係obligation to buy

人地可能想落場踢波呢

Papa呢啲好撚專業嘅，想要出場機會，同埋去嗰邊可以拍返國家隊隊友有加乘

叔D傳波真係有D曳

收到wind
某會然一日唔找數屌蟻竇，一日都唔會宣

包皮係咪隔離緊去唔到拍片

16歲個樣已經係阿叔樣

mustafi 應該會留，傷到最少10月中，邊會有人接

我仲以為得狗竇會叫宣明會

好明顯有moon post

狗竇手足黎

唔知會唔會有文講廢龍係有錢仔

又有J片睇

Dllm又jer
屌蟻竇未牙

係話廢龍勁唔係問題
但班人讚完廢龍係都要踩到Leno一文不值二線龍我真係睇唔過眼

寒酸到呢，人工俾一半都算，仲要 option to buy，留返做後備，有需要出來打交都打得兩野

賣Leno就解決到個問題
求其幾m執果件乜鳩raya返黎打後備龍
唔會有人為呢條友大戰啦掛

你傷就要用2號啦
所以2號都唔可以太廢

我都係

又唔睇返D留言係 Leno 傷之前幾多人 J 佢

問題係冇咩勁嘅龍肯做2號

和波點屌牙 最多搽蜜糖啦

搵件當打賣到幾千萬既龍打後備會唔會太奢侈
你望下前列果啲後備龍咩料先

獌果兩個都 OK

人地都係阿根廷門將

然後成班衝出嚟話冇踩leno
話leno派膠ok 但公平啲講埋佢救咗阿狗幾多次

應該1/3 Arsenal, 1/3 S04, 1/3球員paid cut

羅美路係特別例子
佢好似鍾意打盃賽門將多
當年打法甲3號龍都入國家隊
不過今年3個盃賽去到4強獌狗唔知點解唔出佢
俾人當condom咁
佢應該會走

我廠真係好撚窮

2:20 梅屎

2個阿根廷龍過來踢
賣走 Leno

搽未

阿近一代青訓個個個樣都好有喜感禾比 阿叔 宣明會 洛克人

賣哂leno廢龍換羅美路
咁就無內戰了

我save 低

到時候廢龍派下膠，跟住又睇下班連登仔又點，想叫返 Leno ？人地賣9走左拉

龍門一向都唔係話要0犯錯

真係好膚淺

未傷前就話leno朋友隊 個時leno傷 個個又話要降班
依家屌到佢屎都不如

所以呢度睇阿迷得淡笑

禾比 弱智樣
阿叔 牙叔樣
宣明會 冇飯食
洛克人 未訓醒

咁老實講句 呢度真係有d 係得啖笑

呢個世界無絕對既
希望唔好最後2個都無曬就 OK
理邊個打邊個

我係球迷，贏比賽，3分已袋，攞錦標咪得囉，理咁多

拍片

搽完叫老婆食埋啦

搶贏佢目標，仲要幫手接貨
拿波波

佢唔健身都橫到仆街 做人勁hea但體能超勁 呢啲真係天份

個個包括邊個

逆足右翼佢要打saka後備

其實Leno 下限都唔太差
廢龍暫時未知下限

用拖 埃同拉素換沙域啦

16 歲個樣似30

冇講過
唔屌蟻竇就搽完keep住，唔准整走

雷丁失5粒

唔屌蟻竇 邊有電鋸睇

Savic 有咩缺點？

貴

呢個係佢價錢，我問緊佢本身球員方面

雖然幾鐘意leno但我都讚成有價好賣 偶有派膠唔係問題 都救過我地好多次 但講能力leno接波同埋後防默契差啲 正選我會撐馬天尼斯多啲 佢兩個是但一個打2號龍都大材小用 如果有隊出得起好價 賣左佢對大家都唔係壞事

咁有邊個球迷唔想自己球隊贏？
理佢用邊個龍門啊
有幾懶理性？

好gay

冇追post, 包皮個99%爭d乜？

睇你賣去邊，賣 Leno 去拜仁，佢可能多謝你

不過紐亞有排打

玩鳩球迷未夠皮

唔嚟了

Papa走件5號係咪俾party

點睇都係Gabriel

又內戰緊?

papa 個number

包皮著6

俾佢撚到煩 來唔來都是撚但

真 黎左都無乜感覺

J左成半個月

耐都唔係問題，我覺得主要係中堅無咩需要性，不過有好過無，party黎就爽啦

迷叔

Holding 借走了

都未官宣

利申的重要性

Bell 又發功了

牙fab話announcement last week
錯咗了

BELL

2 小時

Yesterday ended the week that we indicated that Arsenal intend to pay Thomas Partey's penalty clause. This was not just a guess, but a piece of information crossed with more than one person we spoke with. Thomas' return to Madrid early speaks of something in the same direction. Arsenal has postponed what they were intending to do for a good reason but the deal will happen this summer.

Arsenal and Thomas Partey are agreed on the terms of the next four-year contract. The club has made a great effort behind the scenes in this deal, and it is not inconceivable that it will abandon its promise to the player and those around him to complete the deal and realize his dream of playing in the London club. As we've said many times (and we know how boring and exhausting) it's just a matter of time.

除褲

如果佢9up

佢唔hea就應該係第2個阿達曼查奧爾

咁多年前廢龍今季既表現就好似今天的我打倒昨日的我

佢守死查奧爾

#5 PARTEY
#6 GABRIEL
#8 AOUAR

#5 Mustafi
#6 Holding
#8 Guendouzi

屌 隱性gay借D椅叫人影自己條鳩

真係16歲就成個阿叔咁款

#10 Messi

tier ?

Shkodran Mustafi was unbeaten in his first 22 games in all competitions for Arsenal (September 16’ - January 17’), a club-record unbeaten start, surpassing Bacary Sagna’s 17-game unbeaten start. #afc

膊頭橫能到仆街，仲有速
上場有球1vs1文屁，食完身位文屁得個望字

因為牙達d教練有d料到

對車仔比人撞到仆哂街

我支持馬天打正選 但講兩句leno都唔係咁差都比人屌

利申：leno垃圾黎！廢物！

請訂閱迷基ig
支持迷基苦心製造嘅圖片

眾所周知叔勁hea，呢個速度比盡70%

俾James 撞到

迷基 入返黎9up 未

Nben迷叔堅pro

認真應該跑得快過Alphonso Davies

兩個都咁撞得 牙叔怕好似粒子加速對撞
引發世界末日 先讓比James

快過保特添啦

Thank you and goodbye Papa

搞掂到 馬嘉拿殊 湯馬士 施巴路斯 已經收足貨啦

又幾撚好笑喎

呢句對叔係侮辱，Foden計返都快過Alphonso

[認真]點解英超啲人今年跑得咁快

有冇人覺得叔係未來隊長

雷斯過嚟都係8m，4.5m差唔多啦

又有新ig

大家知唔知英超開波前仲有冇friendly?
好似完全冇news

我地未來條6+4防線

呢到100分啦 牛蛙個啲一睇就知流料

簽到partey 同續C8 我已經心滿意足

最正路係咁
冇C8先FF Aouar啦

C8 平啲但係走去爭牛蛙

c8唔係錢問題啦

其實c8 最近ig 都表埋忠想返黎

西甲幾時完transfer window

17.6 m買佢真係水撚到仆街
佢擔正平左阿狗失球紀錄

有手有腳都慶祝了

平過mustafi一平仲想點
佢係德甲都keep住打得好

唔係完全關佢事既
條中場線同愛狗都好大責任

愛狗足球下下比人帶住個波中路衝，
場射廿幾腳，點守

papa 算係咁啦，以前愛狗咁撚樣比人中出

羊都幾on9下

西人幽默姐

佢啲笑聲勁好笑

其實邊關佢事，我覺得佢踢得幾好

其實佢偶然d入波都幾happy

Papa被棄用嘅最大原因其實係佢做唔到上腳型中堅啦
前季有球Leno好似撚9佢咁5-6碼比完佢就自爆

笑柒自己跌左個足總杯姐

同埋papa都應該想多d上場
引入左咁多中堅無佢位啦
最難堪個陣佢都頂左咁多場 算係咁

完全唔明Papa好在邊

簽到人未 又無限24hrs

1001

下個topic 831咩

是
你開？

永不忘記 831太子站

邊個1001邊個開啦

咁我開 我開唔駛負責任

好